（科學求真）近十年香港每年死去嘅名人列表

2009:林尚義, 石堅, 成奎安(大傻), 方心讓, Jackie Lai, 林蛟,鍾偉明, 陳鴻烈
2010:尹志強, 周啟邦, 黃廷芳, 狄娜,徐展堂, 呂樂, 黎新祥, 蒙民偉, 戴思聰, 王廷歆, 王天林, 羅君左
2011: 羅兆輝, 鄧光榮，蔣世豪, 曾近榮, 許冠英, 關士光
2012:黃星華, 羅慧娟, 施偉賢, 簡悅強, 關山, 鄧紹斌(斌仔)
2013: 也斯, 李福善, 江毅, 陳僖儀, 羅弼時
2014: 邵逸夫, 張耀榮, 何佐芝, 鍾慧寧，向華勝, 釋覺光, 夏利萊, 李福兆
2015:何家駒，司馬燕，林保全, 邱德根, 羅保, 黃麗松, 楊光,勞永樂, 胡國雄，馬惜珍, 林家聲, 陳思祺(無味神探), 鄧景輝, 鄺佐輝, 杜葉錫恩
2016:曹仁超, 盧大偉, 羅明珠, 羅騰祥, 鄭裕彤, 周君廉, 夏夢
2017:李君夏, 上官小強,王家禧 (老夫子), 魯芬,曾守明,葉繼歡,黃易,于素秋, 劉皇發, 歐陽佩珊，沈弼,鄧永鏘, 陳自強, 馬臨, 方逸華
2018: 路祥安, 饒宗頤, 唐翔千, 林燕妮, 劉以鬯, 周亦卿, 蔡伯勵,田家炳, 阿虫, 盧凱彤, 高錕, 金庸, 岳華, 郭炳湘, 鍾士元, 鄒文懷, 藍潔瑛

有好多名唔講都唔記得佢地死咗

ok

求咩真, 想證明人係會死?

令人懷疑嘅係近唔一兩個月嘅頻密程度

包括埋啲出名少少嘅甘草啦
如果淨係計香港傳奇/大人物，今年真係死最多

2009:林尚義, 石堅, 成奎安(大傻), 方心讓, Jackie Lai, 林蛟,鍾偉明, 陳鴻烈
2010:尹志強, 周啟邦, 黃廷芳, 狄娜,徐展堂, 呂樂, 黎新祥, 蒙民偉, 戴思聰, 王廷歆, 王天林, 羅君左
2011: 羅兆輝, 鄧光榮，蔣世豪, 曾近榮, 許冠英, 關士光
2012:黃星華, 羅慧娟, 施偉賢, 簡悅強, 關山, 鄧紹斌(斌仔)
2013: 也斯, 李福善, 江毅, 陳僖儀, 羅弼時
2014: 邵逸夫, 張耀榮, 何佐芝, 鍾慧寧，向華勝, 釋覺光, 夏利萊, 李福兆
2015:何家駒，司馬燕，林保全, 邱德根, 羅保, 黃麗松, 楊光,勞永樂, 胡國雄，馬惜珍, 林家聲, 陳思祺(無味神探), 鄧景輝, 鄺佐輝, 杜葉錫恩
2016:曹仁超, 盧大偉, 羅明珠, 羅騰祥, 鄭裕彤, 周君廉, 夏夢
2017:李君夏, 上官小強,王家禧 (老夫子), 魯芬,曾守明,葉繼歡,黃易,于素秋, 劉皇發, 歐陽佩珊，沈弼,鄧永鏘, 陳自強, 馬臨, 方逸華
2018: 路祥安, 饒宗頤, 唐翔千, 林燕妮, 劉以鬯, 周亦卿, 蔡伯勵,田家炳, 阿虫, 盧凱彤, 高錕, 金庸, 岳華, 郭炳湘, 鍾士元, 鄒文懷, 藍潔瑛

今年真係死得比較多少少大家識嘅人

咁姐係代表乜撚野科學

759老闆

係喎，醒唔起佢

00後？

馬惜珍

楊光

我屌
原來陳鴻烈死左差唔多10年

仲記得佢拍拍下劇就死左

三五成群番薯都死咗